[絲打入]請問女仔鍾意咬人代表咩？

我個女朋友唔知點解好鍾意咬我，咬到我一撻撻，雖然我冇乜所謂，但想知有冇話代表啲乜，定純粹因為我肥好咬

睇左女人鍾意咬人個袋

鐘意你

安全感

鍾意含撚

係覺得有安全感先咬我 定 咬我先有安全感

口交

你條女係S

想同你扑野

腦殘

我條女又係好鍾意咬人

牙痕

霸地盤，講完

你條女有瘋狗症

性暗示

拎條j出黎拍佢塊臉

我個心口有成5撻印

當然係後姐

性欲強

原因好多
但鍾意你先會咬你

覺得佢咬我果時好得意

肚餓

要用磨牙石